手腳冰冷需要藥丸時

收皮喇...
男人背後咪又係左手右手

又係你阿

係呀⋯⋯
又眼訓 又感冒 又胃痛 又肚痾 又眼腫

慘

一想起再累也是要做人...
我的思緒便...

做人不如做狗

我要做貓